有冇人仲會開whatsapp

公司老細仲用緊whatsapp
屋企人又係用緊whatsapp
有啲fd又一時whatsapp一時signal
send google drive link/啲文件要喺whatsapp send俾自己再喺desktop開出嚟